CLS 近期狂 sale 升 5G

上年年尾剛續約
今個星期打了2次 升級

加$8?

$29X
平過現在$30x